香港人入 幫推 推爆條友 無公民意識 影衰香港人

依條友挖鼻屎向住車窗係咁彈 ，極嘔心
仲要係咁當自己屋企咁踩對面既座位 ，踩完一個又一個位，踩完一邊唔舒服踩另一邊，見人上車想坐無意識拎開d雜物，仲要影返我相？香港人？

坐鳩佢對腳

想打柒佢

你睇佢地兩個豬樣就知係支那種,隻腳短又學人伸腳,好多大陸狗都好鐘意咁做...

無眼睇

分分鐘新香港人

未必 總覺得佢係d好撚仆街既香港人 仲係肥矮柒嘅死肥婆 仲有d行為港女到 佢男朋友好撚慘 盲ga

傻啦，佢條仔咁先有籍口出去玩㗎嘛

佢地兩個個樣餅印咁

推爆佢

有人direct 我話識佢 本身條友就好撚柒賤

哇 好想睇佢地既下一代

兩個都係仆街冚家產

佢兩個好登對

一定好撚正

推